迷信撚請入

有冇巴打或者絲打去過玩塔羅 而塔完個結果之後真係撞到應一應 唔信邪都唔得咁

我都係出返去先